---
author: thanos
categories:
  - Ανακοινώσεις κοινότητας
  - Ειδήσεις
date: 2012-03-07 13:13:06
guid: http://gnome.gr/?p=1321
id: 1321
permalink: /2012/03/07/%ce%b1%ce%bd%ce%b1%ce%bd%ce%ad%cf%89%cf%83%ce%b7-%cf%84%ce%bf%cf%85-%cf%80%ce%bb%ce%b1%ce%bd%ce%ae%cf%84%ce%b7-gnome-%ce%b5%ce%bb%ce%bb%ce%ac%ce%b4%ce%b1%ce%ba%cf%8d%cf%80%cf%81%ce%bf%cf%82/
tags:
  - gnome
  - gnome 3
  - gnome 3.2
  - ΕΛ/ΛΑΚ
  - Πλανήτης GNOME.gr
title: Ανανέωση του Πλανήτη GNOME Ελλάδα/Κύπρος
url: /2012/03/07/%ce%b1%ce%bd%ce%b1%ce%bd%ce%ad%cf%89%cf%83%ce%b7-%cf%84%ce%bf%cf%85-%cf%80%ce%bb%ce%b1%ce%bd%ce%ae%cf%84%ce%b7-gnome-%ce%b5%ce%bb%ce%bb%ce%ac%ce%b4%ce%b1%ce%ba%cf%8d%cf%80%cf%81%ce%bf%cf%82/
---

[<img class="aligncenter size-large wp-image-1333 img-responsive " title="planet_gnome" src="https://static.gnome.org/gnome-gr/wp-content/uploads/sites/7/2012/03/planet_gnome-1024x408.png" alt="planet.gnome.gr" />](https://static.gnome.org/gnome-gr/wp-content/uploads/sites/7/2012/03/planet_gnome.png)

Ολοκληρώθηκε με επιτυχία η ανανέωση του θέματος του <a href="http://planet.gnome.gr" target="_blank">Πλανήτη GNOME Ελλάδα/Κύπρος</a>.Χρησιμοποιήθηκε το θέμα του επίσημου <a href="http://planet.gnome.org" target="_blank">πλανήτη GNOME.org</a> και προσαρμόστηκε καταλλήλως στις ανάγκες του ελληνικού.
  
Η ιστοσελίδα του Πλανήτη GNOME Ελλάδα/Κύπρος βρίσκεται στη διεύθυνση <a href="http://planet.gnome.gr" target="_blank">planet.gnome.gr</a> και μπορείτε να ενημερώνεστε για διάφορα θέματα που αφορούν το GNOME από τους χρήστες του.

&nbsp;

Σε περίπτωση που θέλετε να προστεθεί το ιστολόγιο σας στον πλανήτη επικοινωνήστε στη λίστα ταχυδρομείου της ελληνικής κοινότητας του GNOME <a href="http://lists.gnome.gr/listinfo.cgi/team-gnome.gr" target="_blank">http://lists.gnome.gr/listinfo.cgi/team-gnome.gr</a> δίνοντας μας το **feed** του ιστολογίου σας και έναν σύνδεσμο με το δικό σας **hackergotchi/λογότυπο**.

&nbsp;

Επίσης θα θέλαμε να μάθουμε τη γνώμη σας για τη νέα εμφάνιση και να μας πείτε αν κάτι πρέπει να διορθώσουμε ή να προσθέσουμε στον πλανήτη.

&nbsp;

&nbsp;

<div class="action_box">
  Με τη σειρά μου,θα ήθελα να ευχαριστήσω τον <a href="http://simos.info/blog/" target="_blank">Σίμο Ξενιτέλλη</a> και τον <a href="http://www.charnik.net/blog" target="_blank">Νίκο Χαρωνιτάκη</a> για τη πρόσβαση που μου έδωσαν στον σέρβερ για να κάνω τις τροποποιήσεις.<br /> <a href="http://thanost.wordpress.com/" target="_blank"><br /> Θάνος Τρυφωνίδης</a>
</div>
